唔化妝既女仔係咪多數都係樣衰?

唔化妝既女仔係咪多數都係樣衰?
點解會咁?好驚

淫眼看狗西

點解唔可以係素顏都靚

好多化妝既女仔好樣衰

可能係環保 唔曬化妝品

係